求秒殺IQ題！咩類別交通公具最恐怖！

求秒！

無人識